新買外置HDD卡卡聲

細佬我最近買左隻6T g Technology既Hdd
貪佢又快個樣又好J
點知買到返黎當佢讀寫既時候就係咁發出
卡卡 卡卡 卡卡 咁既聲
d聲都幾大 而且都有D規律
我知Hdd讀寫會有聲
但係我之前買個d外置Hdd都好靜好細聲幾乎聽唔到
但係呢隻真係有d嘈 係咁卡卡 卡卡 卡卡 卡卡 卡卡
嘈唔緊要最驚佢壞
想問我係咪應該去換過隻

係

係咪唔夠供電 ?